# Contributing Guidelines

## Как внести изменения

- Клонируйте репозиторий
- Установите зависимости через `poetry install` (проверьте что в проекте есть pyproject.toml)
- Используйте `pre-commit run --all-files` перед коммитом, чтобы убедиться, что ваш код соответствует стандартам
- Либо настройте автоматическуий запуск с помощью команды `pre-commit install`

## Использование Ruff (Linter)

- Запустите `ruff check .` для проверки кода
- Используйте `ruff check --fix` для автоматического исправления ошибок
